錯的時間對的人 錯的人對的時間

點解愛情永遠唔可以幸幸福福咁發生

咁容易得到你點會珍惜

唉，問世間情為何物

見到都心酸

永遠都唔會有咩對的人錯的時間
只係人地唔夠愛你/你唔夠愛佢 先會彼此錯過

咁如果你遇著一個人同你好合拍, 又岩FEEL, 但係佢本身已經有男友, 甚至乎結左婚呢?

人地有男友/ 結左婚就已經係錯的人啦
自欺欺人

應該係錯的時間喎

都係錯的人啦 人地有女朋友 都唔放手
證明你同佢夾 只係夾 唔代表會一齊行落去
如果佢同你夾 又放棄女朋友 同你一齊行到落去
呢啲先叫對的人 對的時間
但你只會係第三者 仲要提心吊膽 驚他朝君體也相同

咁都算對的時間咩